14k list 新手求評

電腦白痴砌女, 爬文後自己砌咗條list
cup: i7-9700k

mb: gigabyte z390 ud atx

display card: MSI GeForce rtf 2080 ventus 8gb

Ram: corsair vengeance lax 16gb (2x8) DDR4 2400MHz C16

SSD: intel 660p series 512gb, M.2 80mm Pole 3.0x4 3d2 qlc

HHD: Toshiba 2tb 7200rpm 64mb 3.5inch

power: Silverstone strider essential st70f-es230 700w 80plus

cpu cooler: Noctua NH-D9L Low-profile tower

Case: Thermaltake view 22 tg ATX
平時主要打機,處理3d 圖像
想知有冇咩大問題,各位巴打請出手

板 Asus Z390-A
RAM 2*8GB 3200MHZ
SSD samsung 970 eve plus 500GB
PSU corsair rm650X
cooler NH-U12S

你爬咩文叫你出qlc?你最好清楚係乜野黎先好

人地果d貪買黎玩下做下測試裝下game 死左就死左由佢

皮幾野仲用無模牛